‎‎亞人 77 Gloria（榮耀） 中文

中文 小心金鋼棒：

被個作者呃咗一集...

覺得佢分析得幾好

呢一話同佢失憶個情節有咩意義

透過描寫永井圭嘅機智，櫬托出戰勝佢嘅佐藤有幾強大

點解要作個咁嘅劇情令佢失憶又一集攞返記憶
剩係想承接返上集博士講嘅野？

我覺得係
比永井再揀一次嘅話，會唔會都係揀同佐藤對抗
因為以佢性格，同佐藤對抗唔符合理性思維

我都覺得失憶用黎做乜。一話就恢復返

仲有吹奏“亞人”

應該係 但我睇唔到當中有咩關係 好跳tone
而且套漫畫一直以嚟個tone都係講佢地打打打 點會無啦啦講d懶係深嘅野架...

上一集重係到諗,仆街無啦啦玩失憶
睇完今集
今集啲分鏡又靚

同常作品埋尾都會講返
成個故事其實想講咩

小倉傳士好撚型瀟灑

套野愈黎愈無聊 主角隻亞人諗住會進化變其他樣 但由始至終都無乜特別
主角個fd一開頭出黎幫手 以為有咩特別 原來又係路人一個

今集講下亞人唔死呢個setting背後既寓意咁

覺得佢太刻意要扮型，好戇鳩
要日話要食煙，畀人切手指又要食煙，對住堆幽靈又要食煙
太造作

想問下有冇人買開單行本，知唔知傳信文化係咪出到11期停咗

好撚好睇

果斷自殺

佐藤型好撚多

主角個fd真係好撚慘
完全寫唔到戲份俾佢 但又要鋪咁多伏線俾佢出場。

其實佢個fd出嚟 主角令到帽子自爆 帽子卡喺地底
我覺得呢個發展方向係最好 好過又作帽子睇穿主角個計策

主角推斷自已係亞人所以先會捲入戰鬥中
即係因為有不死身先會戰鬥
我覺得咁寫顯得佢冇乜人性

個主角不嬲都冇乜人性架啦...

但根據依兩既主題
如果男主推斷自己可能係亞人而且為左某啲重要野而戰，跟住冒住真死既風險自殺reboot，會更突顯到亞人既價值

完左再睇2年幾都無咩進展

佢變咗 由佢係大廈輸俾佐藤
望住光頭大叔嘅犧牲 又被中野diu醒開始
佢就變咗